呢首歌聽咗兩日，好有呼應時代嘅感覺

《光》feat. 黃家立。大提琴